(警察大晒)原來警察投訴科根本係冇用的

我之前因為一單誤會比警方帶返警局落口供
之後個警察用不當手法迫我簽認罪警誡詞
我向警察投訴科投訴
投訴警察科既人打黎同我講當時間房裹面冇cctv，就算全面調查都冇用不如我叫個警員同你道歉啦
痴撚線，唔怪得之咁多警察打人既投訴冇一宗可以成立到！

自已人查自已人
你覺得會有用?

[wow]

一睇個名已經知冇用, 仲要有RECORD添

大家覺得我接受道歉定堅持投訴好？

我欣賞樓主呢種上一樓一搵真愛嘅精神

唔洗諗，堅持

警察投訴科咪又係警察

你問佢：
你伙計迫我落口供，係唔係妨礙司法公正？
你伙計有錯你唔去查，你係唔係妨礙司法公正？

有record又點？

點解間房會冇cam 擺明呃9你當你係水魚

佢話要當時要求錄影先會有CCtv 冇要求就唔會錄

點會無用？

Keep 住投訴人啲資料下次打得勁啲

唔好比黑警兇到

我都驚如果我堅持投訴會比人報仇
所以唔知點好

蘋果啦

香港人係唔係傻到咁呀!!!!
仲會有人信

一定要經警察投訴科如果想醫警會見到你個案件就一定要堅持投訴 做一個全面調查

一係就搞大佢搵傳媒

有冇錢請律師告到人地賠償 、該名警員一定咩鑊。

簡單啦你咪話有要求錄影喎果時
但個警員都冇錄喎

1查唔到
2既然查唔到就唔係唔去查
end。

無用但係會有記錄, 花左就係花左明未
我試過幾次想落口供, 亞 Sir 話落左無用重會 "浪費你" 好多時間
我照落話報左案有底好 D. 無耐先落口供.

朱西偉同七狗案都要搞咁耐先落案,一般市民除咗等batman出現真係無計

唔知豬蛇定七犯單野投訴科BAN完又BAN要去到監警投暗票先搞得掂
你自己諗下佢地有冇用

樓主傻仔掹唔返
我係到講兩句警務/法律常識提下各位

首先，刑事案嘅被告如果最後罪成，佢哋就案件所提出嘅投訴警察個案絕大部分都唔會成立

仲有，除非你心水清，無律師之下自己落口供本身就好危險。假如差人講兩句你就信簽字認罪你就仲大煲。除非有極有力嘅證據幫你，否則上到法庭你自簽嘅招認口供係上佳鋤入你嘅棺材釘

總之如果你「被捕」的話，即係差人同咗你講「...唔係事必要你講嘅，除非你自己想講喇...」呢句警戒詞的話，你係有權保持緘默同埋係有律師在場嘅情況下先至筆錄口供嘅！

緊係接受道歉

然後堅持投訴啦

我知呀 監警會係用一個結果論黎睇投訴人
如果投訴人係罪成 監警會就會覺得投訴人唔可信

老閪都要全面調查,同佢鬥耐性
開左file要日日打去,佢會hea你負責警員忙緊行開左總之你永遠搵佢唔到
之後佢間唔時會打黎,響一下就收線,過多排就會話聯絡唔到投訴人close file

冇要求唔會錄？
個CCTV要黎把撚呀？
重犯就一定錄
普通野就唔撚錄 有咩事就話
果日落既口供係咁咁咁
你冇證據幫你唔到
口供警察寫既 係房入面講既野
逼你認罪 呢D冇人知
單眼佬都唔撚知呀依家
警犬真係垃撚圾

投訴要CC 議員同傳媒係基本。
另外見投訴科最好有議員或律師陪同。
佢見你搵依類人幫拖, 就笠水。

今日先知？揾毒果或者百份好過啦。

啱啱落嚟香港呀？

得閒就睇下新聞啦 689收編咗十九幾世喇

第一次聽有人投訴黑x 會 覺得有用

其實你睇d投訴個案成立數字就知有幾絕望

我打去投訴警察科係想知有冇cctv/錄音
點知兩樣都冇
變左冇證據
議員都唔會幫我
我從來未犯過事又唔識法律而家做左傻仔

啱啱落黎香港？

曬錢你都要請律師架喇！自己落口供你死鳩硬

企硬乜都唔好講等律師先慢慢傾

黑警唔係浪得虛名嘅
冇辦法㗎啦，唯有日日咒鳩佢哋啦

啱啱放監？一陣被失蹤都唔知咩事

咁你自己單野 認左罪 之後點先
顧掂自己先再搞9人
唔係好易兩頭唔到岸

到最後咪最多話係 無法證實 佢講得無cctv 已經係無野可以再講落去 更何況佢自己人查自己人 會查到d 乜出來

下次試下去黑社會投訴科

佔終佔旺魚蛋之後仲有人會簽

落口供前求其搵個藉口話去醫院驗傷先

咁殺人犯第一次殺人咪有免死金牌？

香港未有sorry law

即係知道有錯?

投訴阿sir，難得樓主有一棵純真的心

接受道歉，同追究好似兩回事
你接受左道歉，唔代表你無妨礙司法公正，唔代表你唔能夠追討賠償

一句誤會黎架姐
就已經收你皮
如果投訴科幫你
姐係屌自己人，姐係損害警隊形象
反而搞到佢地自己冇得升
伸張正義？
屌都唔屌你

試下去埋申訴專員工署啦

申訴專員唔查警犬的

接受道歉時，錄音
好似中學老師咁，要求佢講完整句子，我XXX因為老屈你YYY先生向你道歉

然後揸住證據再拎去告多次

情越投訴科

接受該名警員道歉,暗地裡錄佢音,然後搵區議員同傳媒有無用?

唔會有道歉，因為等於自認

無cam無錄音，洗曬你副身家都報唔到

我覺得佢講既道歉只不過係打黎講語言藝術

打比報紙佬好過

一定要企硬

你估佢道歉會真心？
呢啲人唔見棺材唔流馬尿

整個部門扮下野 唔係點呃市民有沒做野

而家先知？

搵申訴專員工署

差佬睇差佬

有利益衝突

你d稅金就係用得咁唔合理

大鳩你啫，唔接受搞撚大佢啦

點會搵百份

有事要搵民主黨

朱經緯on99瘋狂自爆俾傳媒死咬唔放先棄車保帥扮公正咋
話香港人金魚記憶真係無撚講錯
自己google監警會+lihkg/hkgolden睇下出啲咩結果出嚟先啦

警察做嘢唔洗你教

就算有監警會都冇實權嫁啦

道歉都要書面道歉 , 以防日後反口又告過你果時有證明

不當手法姐係咩，如果係事實你唔怕係度講清楚喎

係事實

引佢道歉講出件事，留記錄再爆料同民事索償

icac有無得諗

唔知係度講有冇問題

一早知啦

香港警權過大係不爭事實

簡單啦
你邊有證據證明自己有要求警賊錄影
佢話你冇要求過咪得

根本任何時間都應該有錄影

以下均為比喻，非陳述事實

我試過要求
隻犬即刻答我聽唔到
慌左下 我大嗌問值日官係邊
成間館一齊答我邊個搵值日官咁沙膽
後來的左我入一間偏暗既房
途中有拎棍出黎
講完

去監警會, 再唔得去蘋果

有撚用就唔使咁多市民受傷害

去揾區議員﹐各大報章搞大佢。

宜家先知?

去投訴警案投訴課

警犬想大事化小當無件事呀
接受=on9

第一樣野點迫你簽先
第二樣野好似無就咁簽就認罪，點都要經法院判，你到時同法官講唔認罪囉

原來？ 你訓左幾耐？

你叫個警察 同你道歉 然後你錄底放上蘋果。最重要係佢肯認

樓主似自己on99 多d

如果你講既係事實咁你又驚乜鳩？
告你講事實咩唔通

呢班賊最叻玩陰濕口技
最鍾意懶係同你熟CHOK你講野

依加你首先搵個律師同你睇下有無得搞
班仆街講咩都唔好聽,佢一定會話你花咁多時間搞咁多野會蝕底

不幸中之大幸係我果單案係好小事
律師講就算我有冇認警誡詞都可以用bind over黎了事
但係警察手法非常卑鄙

狗犬恐嚇我，查左兩年出封信俾我無證據就close file。

呢d垃圾招數對住小市民咪得
好多時都係拋到人亂鳩咁講野認罪咁佢就可以落charge
對住d熟程序既犯,比人當狗咁撚返轉頭

欺善怕惡

唔係掛 查兩年

唔好話查自己人
就算普通人去報警舉報人地犯法
都係過一排就話冇證據就close file
我都好懷疑究竟班警察有冇查過

唔係事必要你講嘅，除非你自己想講喇

不嬲冇用，有frd投訴過，結果俾個投訴科嘅人好串咁問返轉頭話咁你想我地點做啊

監警會成堆紅底

做連登仔都唔知保持緘默係鐵律

好撚ON

真係豬黎

好撚好笑

上連登既仲會去簽口供紙既人

真係應該成為恥笑標準

但佢係咁去講, 仲簽埋

白痴黎

越嚟越支那化

保持緘默, 一句都唔答佢,

係連登常識黎架吓話？

你都on9 你都唔知當時咩情況
憑咩咁講

你保持緘默冇用架喎 最緊要簽左名就得

咁咩情況呀?

你講啦

保持緘默就係包括唔簽任何野啦

你保持緘默仲可以寫到乜口供呀, 天才？

人蠢無藥醫

簽口供紙, 唔保持緘默, 本身就係連登恥笑既標準黎

講黎比你呢種畜生笑呀？

查你老母呀查查查

堅持投訴後果自負

你而家講廢話 仲要屈呀sir 再嘈呀sir捉你你返去 告鳩你妨礙司法公正

唔得？ 吹？熄